天生啞ga人，心入面把聲係點？

我地平時心入面把聲，都係自己平時用口講野把聲，但天生啞ga人都唔知自己把聲係點，咁心入面諗野果把聲係點？

諗嘢把聲其實都唔一定係自己把聲

其實係無聲？只係d諗法 甚至連完整文字/句子都無？

9up

唔係啞 但心入面有好多把聲 唔同現實